【求救】 電腦開機錯誤

用緊SSD開機, 同時裝左2個HD裝野
WINDOW係SSD

開機果陣 BEE一野無問題 之後LOAD唔到入WINDOW
2下短既BEE聲 再2下短既BEE聲
彈ERROR叫我BACK UP D野, 話SATA6G_2 : ST3320613AS
之後我無理佢, F1入左BIO再揀SSD開機 比我開到機, LOAD到所有野

請問係咩問題?

bios set返 boot up device